有咩地方一打風就一定會拎一個人黎解釋特殊現象

有咩地方一打風就一定會拎一個人黎解釋特殊現象， 李嘉誠地位係香港真係好高， d廢老講大道理都成日拎李嘉誠黎講， "你係咪李嘉誠， 係咪唔洗做", "我想做李嘉誠",

後生呢一打風就拎李嘉誠張相黎提醒身邊人記得返工

丁蟹

習總洗地